陳蕾唱《炎》咁大件事冇人講？

陳蕾好耐之前
已經喺日本唱過小小戀歌

今次唱炎都唱到嗰feel

有幾大件事

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

原來唱戀歌嗰到係台北

Who

知啦睇左啦

咁撚小事點解要講？

尖沙咀omakase疑似支那人扮日本師傅

又係d垃撚圾無人講標題

好癲

一見到「無人講」呢個title就知道一定會有呢段嘢

陳蕾絕對值得紅

聽陳蕾士的琴箏

算啦好嘛，呢個gag好耐同好舊，同埋曝露年齡

真啊

大家咁話

陳蕾bb

陳蕾搞大左我個肚

下星期無得搞大了

Viu有版權？
可以無啦啦上節目唱架咩？

Viutv 買咗 陳蕾ig有講

陳蕾大劣人嚟 黃定藍

屌,LiSA上Viu TV 唱炎就話大件事啫

邊忽大件事？

好正